唔好打RIP啦好嘛

而家係殺人 姦殺呀
一班屎忽鬼為左乃共 連黑警殺人都唔撚理 甚至鼓勵警暴呀

唔好再講幾句就算啦唔該 香港人 反抗呀

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

大家出一分力呀

求下大家

testing

都